有沒有好掛住牙侵?

親愛的侵......

你最近過得還好嗎?

我最近過得不太順意......

你現在還有沒有準時吃飯?

還有通宵達旦地工作嗎?

許久不見,很是想念.

邊度

掛住定

有

定呢

好掛住百里香

布冇d 平d 細d

落力特朗普 得不到分數

我老婆好撚QQ呀屌！